開車入故宮 惹大陸屁民熱議

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

原來賤民平時開車出街都唔得

Wfc

支那權貴紅幾代全部都係依啲諗法，共朝真係共朝

仲有條好精彩冇cap到
話揀老豆要揀李剛
撞完人都唔洗心慌慌

李剛個仔最後咪坐監囉

加速主義正正就係需要呢啲飯圈女孩

班支那賤民諗咩關我地咩事？

威過雜種

唔係坦克車先入得咩

關我撚事

炸撚左個故宮就話姐